嚴選三大最值得炒飯Kpop男idol

1. EXO Kai
完美身型 色情笑 sexy jawline
真係見到都好想同佢做愛

2. KARD BM
通常呢啲abc仔仔性慾都好能強 多sp 做愛skills實超勁x1000000000000

3. 2PM澤演
啲abc仔仔真係正到撲乖

KAI
一睇就知又粗又長又大碌又持久
想同佢三日三夜做愛馬拉松

見到第一位就知樓主勁高汁

炒飯界
第一一定係我sp BM

無SF9路雲 負皮

Twice定延
有波又有鳩

睇黎路雲真係紅了

呢個戀愛idol

冇大波元虎

Nuest 白虎呢 怕怕羞羞 大大隻隻

爭人錢唔還炒唔落

my list:
丹b
田柾國
另一個諗唔到

牙舟確係幾好炒

睇丹b既day by day 同埋bang bang bang cover 就明

點睇牙舟首新歌好似好霉咁

痴線竟然無人提大輝 娛台已死..

你當果果流架？

我覺得唔好聽出道碟買左3隻意思意思 但冇乜點聽

係 撐唔落

X1 姜敏喜（喜喜）

是三大以上💘✊🏼

+ JYP小王子嘎嘎

+書彬小哥哥（改過自身）

無人提定延?

輝仔淨係可以做0仔 好快玩厭...

但係上次同佢炒飯 佢拎左碌假能出黎同我玩..

歌又嘛嘛 拍拖又走左一堆飯霉都正常

想像唔到俾輝仔捅係典...

良家婦女嚟 咪搞

ching 識波

盲撚咗？

冇shownu 係咪因為條細jerjer 俾人睇晒？

吊系喎..勁能大隻 唱高音個陣正到哭

未見過jerjer有種神秘感可以ff

佢借錢唔還要佢肉償

咁又唔使..我送上門做他專屬臭雞

估唔到你係啲咁嘅女仔黎..

俾人睇曬變公廁

我瘋狂炒飯良家婦女對波夾死我

乜春？ quote 錯？

有冇食你食唔食先

系...

再屈唔客氣

以為元虎==

佢最多摸下大脾姐邊有借錢

白頭佬 屌你老母

佢個樣我嘛嘛

你咩新鮮蘿蔔皮